【遍地開花．更正】聽日仲有中環 中環 中環 boss主線任

大家留力呀！
食完老婆餅未返屋企既快返啦

推 上一個post寫錯灣仔 係我on9 抱歉 請推依個

聽日會來

3-11 有無話邊段時間有主線任

未聽到 聽日一樣係反對通知書 班狗可能提出早 應該同今日一樣

推

no 集會已經批左
係遊行未批

但你知集會好容易變遊行
一人多

推推

正奇怪點解無聽日中環post

推

中聯辦😛😝🤪

㩒錯制

光復香港

時代革命

聽日見

行過黎集會

光復香港！
時代革命！